啲廢老應該扔撚曬去堆填區

屌你老母 翻緊工有條廢老飲醉左係到嘈 阻鳩住曬 如果唔係唔想搞到老闆 比啲同事拉住 我真係想屌鳩柒佢 啲廢老諗野真係好撚九唔搭八 話講粗口犯法 又話同區議員講 好心啲廢老快撚啲死撚左佢啦 阻撚住地球轉 咩都話讓長者 好心啲廢老死翻去堆填區 香港九成老人家都係廢老 以為老人家大撚曬 得少數老人家唔會恃老賣老

支持！！

支持
打9佢
快呀！

我又無諗住打鳩佢